Spor Toto Süper Lig'in ilk yarısında kulüp tarihinin en kötü dönemini yaşayan Galatasaray'da sezonun ikinci yarısındaki maçlarını oynayacağı Türk Telekom Arena Stadı'nda çalışmalar devam ediyor. Sarı - kırmızılı kulübün bugün resmen teslim alacağı Türk Telekom Arena Stadı'nın 15 Ocak'ta açılışı yapılacak. Türk Telekom Arena'da aslanlı yolu Seyrantepe metro istasyonuna bağlayacak olan tünellerin ise 5 Ocak Çarşamba günü İstanbul Büyükşehir Belediyesi Başkanı Kadir Topbaş, İstanbul Valisi Hüseyin Avni Mutlu ve geniş bir davetlinin katılımıyla hizmete gireceği açıklandı.
